<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Natürlich Leben - Authentisch Sein
]]></title>
        <description><![CDATA[Natürlich Leben - Authentisch Sein
]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/natural-life-teachings/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Thu, 01 Sep 2016 09:21:04 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/natural-life-teachings/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Love Air Bird]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Love Air Bird</h1><p>Ich kann sie fühlen, überall rund um mich herum. Selbst in den streitenden Menschen, kann ich hinter ihrem Ärger, die Liebe sehen. Wie geht das? </p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/1970080e-6d2d-4c52-9969-c29a1b3bc43e.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/natural-life-teachings/love-air-bird/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">b22f5e6e-0f90-4829-94f6-558ad2811105</guid>
            <pubDate>Thu, 01 Sep 2016 09:05:21 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA["Der Weg zur Erleuchtung ist beschwerlich und dauert viele Leben"]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>"Der Weg zur Erleuchtung ist beschwerlich und dauert viele Leben"</h1><p>Ist das so? Zweifel an allem, wenigstens 1 Mal. Wenn Du die Schönheit am Wegesrand sehen kannst, wenn du in dieser Schönheit des Gegenwärtigen Momentes dann einfach badest, solange bis auch Du verschwunden bist, dann ist das schon Erleuchtung. Keine Frage, der Denker ist binnen kürzester Zeit wieder am Start und beginnt das wahrgenommene zu erklären. Ich tauche wieder und wieder in die Erfahrung selbst, ohne Worte ein. Ich bin. An diesem Ort in mir, ist mir Erleuchtung, schnurtzpiepsegal und ob es viele Leben bis dahin dauert noch viel mehr. Ich lebe Jetzt</p><img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/vahj1ThiexotieMo/2579c13e2208f9afc6f4c1929d0f514c/noop.jpg?input=http%3A%2F%2Fpetapixel.com%2Fassets%2Fuploads%2F2016%2F07%2Fgrandtetonfeat.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://petapixel.com/2016/07/15/visit-grand-teton-8k-timelapse/</link>
            <guid isPermaLink="false">364b1166-9eef-4f15-96d7-f48ae00cc537</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Aug 2016 15:22:38 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA["Wenn einfaches Einschlafen zur spirituellen Übung wird" ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>"Wenn einfaches Einschlafen zur spirituellen Übung wird" </h1><p>"Wenn ich dann endlich mal eingeschlafen, schlafe ich aber auch wie ein Stein" So oder so ähnlich kennen wir das von unseren Mitmenschen und vielleicht auch von uns selbst. Buddha lehrte als alternative, dass wenn Du Nachts nicht schlafen kannst dann liege mit geschlossenen Augen einfach entspannt in deinem Bett und meditiere. "Oh das kann ich nicht" wird der eine oder die andere jetzt sagen. Wenn das so ist, dann beobachte einfach deinen Atem, wie er kommt und geht. Ein paar Atemzüge wird es ganz leicht gelingen, dann tauchen auch schon wieder die ersten Gedankenbilder (Vorstellungen, quasi ein Theaterstück im eigenen Geist aufgeführt) und lenken meine Aufmerksamkeit vom Atem zu den Bildern. Am Anfang springt sie noch hin und her, zwischen Atem und Gedanken, bis sie völlig im Denken aufgeht. Das ist ganz natürlich. Sobald ich mir dessen bewusst werde, vielleicht durch einen Moment der Achtsamkeit am Ende eines Gedankenstromes - weil Bewusstheit ein Aspekt meiner Natürlichkeit ist, lasse ich es einfach bleiben, neue Gedanken zu kreieren und kehre mit meiner Aufmerksamkeit zurück zu meinem Atem. Diese Spiel, praktiziere ich beliebig oft. Den Atem beobachten, Gedanken kommen, ich bleibe beim Atem, Gedanken werden klarer, Aufmerksamkeit springt zwischen Gedanken und Atem, ich verliere mich in meinen Gedanken, ich nehme mein mich verloren haben wahr, bringe meine Aufmerksamkeit zurück zu meinem Atem. Dies, tue ich wieder und wieder und wieder und wie durch ein Wunder, werden die Phasen während denen ich ganz und gar bei meinem Atem bin länger und das weggezogen sein kürzer. Während ich so in der Stille in meinem eigenen Sein bade und mein Körper entspannt ruht, findet exzellente Regeneration statt. Hin und wieder schlafe ich einfach plötzlich während dem Wahrnehmen meines Atems ein. </p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/00ba949720aaaefcd0efce21996822ff818b0c23.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.huffingtonpost.com/sonimacom/why-sleep-is-so-important-for-overall-health_b_9676412.html?utm_hp_ref=healthy-living</link>
            <guid isPermaLink="false">a7b2e2a8-724b-40bc-bf2d-5cb358ed63f6</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Aug 2016 15:05:12 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>